69已漸痕 銅鑼灣現身 衝Road Bloc

流連龍和為去尋 一晚興奮

Police想有肌膚之親
街邊有飯民 行前來 「係鬼，捉鳩佢」